條女真係好撚難服侍

小弟同條女拍拖半年，自認對佢幾好，一得閒就搵佢陪佢，過節又有送禮物。

但是佢居然會因為一啲好小嘅事就覺得我唔鐘意佢。之前好攰都陪佢行街，所以最後無送佢番屋企。總而之我因為一啲事見少佢一陣，佢就覺得我唔重視佢。跟住就成一兩日唔睬我。

到底係我問題定係佢太癡身?我好辛苦呀，各位巴絲有咩意見?

女人係咁㗎啦 要俾安全感佢

同佢傾吓啦
咁佢都係太鍾意你啫

細路女拍拖係咁
一係你教精佢 一係分手俾第二個教

因為佢唔理你嗰一兩日要去我到

同佢坐低傾一次 拎返個平衡先啦

無知一問
到底要點佢先會有安全感
我都feel到佢好缺乏安全感

Ex同你一樣
話我走 返到去唔同佢聲
食野行開一陣話我dum低佢
最後分左手

做每件事都要事先話佢知 要影相俾佢做證據 或者send 自己個位置俾佢 咁佢唔會懷疑啦

慘到成個犯咁樣

我都覺得就黎頂佢唔順
唔通真係只有散

頂唔順快啲分囉 再遲啲可能以死相逼

睇你有幾愛啦巴打 我個個仲極品

我以前條女都係咁，建議你早分早著，日後一定後悔浪費左咁多時間

佢嘅心態係騎牛搵馬，冇好嘅先會「屈就」要你，並唔係真正鍾意你

分手啦

我都係 再難聽都聽過

分手

呢啲女仔真係好煩

佢有冇屌到你好恆先？ 唔睬你都係發下小朋友脾氣姐 其實可能你氹幾句就睬返你
咁當然唔好成日就哂佢 次次要你送返屋企又誇張左
都係冇安全感先發下脾氣仔想你重視佢
其實多啲覆佢 出去玩報備下都夠